(今次真係去過台灣都加一分)涉用糖誘6歲女到廁格非禮 男大學生否認控罪

留學台灣的大學男生，去年暑假回港期間，被指在將軍澳新都城一平台公園中，以糖果誘使一名6歲女童隨他到男廁，涉嫌在男廁廁格內以舌頭「舔」女童私處，又要求女童吻他的臉及嘴，離開前並向女童表示會再找她。女童其後回家表示不願再到公園玩，其家人追問下揭發事件。男大學生事後被捕，今(14日)在區域法院否認一項非禮罪受審。

25歲被告李健聰，否認於去年8月28日，在新都城3期的一個男廁內非禮女童X。

庭上播放X的錄影會面，X在會面中表示當日玩耍期間見到一個哥哥，對方請她吃糖，並叫她隨同往男廁。X遂隨對方到男廁廁格中，對方並替她脫下褲子，X去小便時，對方又蹲在她面前。其後，對方要求她坐在廁板上，問她可否「舔她哦屙」，及後對方舔她的私處，她當時「唔知佢做咩」，且感到「有小小痛」。

對方並指這是「我同你嘅秘密」，又與她勾手指，要求勿說出去。對方並抱X離去，又兩度要求X吻他，當X不願意時，他則指X不乖，X終吻了他的臉及嘴。在X離去前，對方又表示明天會再請她吃糖。X回家後把事件告知婆婆，而X事後感到不開心。

X接受盤問時同意被告當時只是提及去廁所。辯方指出X曾跌倒，被告扶起她，兩人在附近一空地玩耍一會，X曾提出要去廁所，被告才帶她往如廁，但X不同意。

另控方傳召當日協助看管X的菲傭作供，她表示曾一段時間不見了X，其後卻見到X與一名男子一同出現，而X貌似不開心。菲傭在盤問下承認因擔心，故與X說話時語氣稍重，X可能會因此感到不快。案件明日繼續。

屌 細路都搞真係痴線
得意嘅妹妹係用黎同佢玩同錫晒佢架嘛

呢D人打柒一穫

呢一分要分返一半比台灣

因為你係魯路修

Btw點解個個掛住起撞車走數條友底 呢個值得起底好多啦

兩個都咁仆街
打和啦

pish

"女童患創傷後遺症

惟法官判刑時指，女童X的創傷報告顯示，X有創傷後遺的情況，會感下體不適，難以入眠，亦會感到焦慮。另一方面，被告母親的求情信指被告難以返回台灣繼續學業。法官認為本案量刑起點為3年半，考慮被告沒有案底，及年少時遇上的游水意外，對其心理和生理的影響，終判處被告入獄3年。"

update